ViuTv直播中國人的驕傲武磊

大家快d睇

中國人一齊睇viu

我係中國人

共享祖國榮耀

手足就黎燈死我磊